我係真心架

體諒聰sir了

呢句真係笑出聲

您唔好笑